青之蘆葦

應該擊潰的不是選手，而是空間！

「邊後衛終究是輔助，了不起的是中央，你無意識地這樣下定論了。」

好撚燃呀

等緊翻譯
79話義經勁撚到

好睇到無朋友

雖然漢化已經好快
但好希望可以加速到生肉進度
後面就咁睇圖都好好睇 但唔知UP乜9 好想睇

跟到應該好難了，好似出到百多話了

配角最鍾意mk後衛富樫

出到133 好爽
不過如果遲幾年先知有呢套野就好了
好似吊癮

睇化身為青吊下 我覺得好睇過青之蘆葦

但係

依套主角成日柒 真實感重好多

2套都有睇
呢套真實感重好多

但係漫畫人有條友講得岩
封位work只係主角未撞到扭波大師
如果對家好似義經咁一個扭爆兩個都唔使玩

咁實有咁既人，我諗主腳都會成長既

呢套堅好睇
雖然有主角威能
但由前鋒轉打sb真係

推

101話正撚到

化身為青 依家出到159話，無再出

橘入波果下個樣好撚熱血

我覺得呢套好過一條龍

其實我都覺得係，不過青之蘆葦算出得快，日本好應該出到13x to 14x話，係等緊漢化。

好多出出下又停咗，足球騎士就係咁

推一推，主角A隊上場了

愈睇愈鍾意阿久津
本身覺得佢好串好乞人憎
宜家愈睇愈覺得佢好型

push 主角新技能get
大小姐啲反應好得意

大家睇左新一話未